肥婆又食肉

肥婆大笑大啖肉

肥婆食晏又食肉
肥婆夜晚食乳豬

肥婆食住肉
肥婆話要做運動

肥婆話要慢慢做
肥婆話身心無力